# rendre un liste

On va voir comment faire une liste avec 2 methode.Dans notre exemple c'est un bouton dans lequel on va affiché display

![display](img/display.PNG)

![liste](img/liste.PNG)

on est obligé de dupliqué plusieur fois le component

2éme methode:

On peut aussi avoir un array de string.On doit pouvoir identifié les infos qui sont dans la liste a l'aide d'une clé donc on ajoute index.

![3](img/3.PNG)

![A](img/A.PNG)



